# traditional Chinese translation for gpe-contacts.
# Copyright (C) 2003 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Chao-Hsiung Liao <pesder.liao@msa.hinet.net>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-contacts 0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-04 19:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2003-04-14 22:00+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <pesder.liao@msa.hinet.net>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../categories.c:105
msgid "Category name must not be blank"
msgstr ""

#: ../categories.c:115
msgid "A category by that name already exists"
msgstr ""

#: ../categories.c:147
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "姓名"

#: ../categories.c:174 ../categories.c:328
msgid "New category"
msgstr "新類別"

#: ../categories.c:329
#, fuzzy
msgid "Tap here to add a new category."
msgstr "點選此處以加入新的連絡人。"

#: ../categories.c:333
msgid "Delete category"
msgstr "刪除類別"

#: ../categories.c:334
msgid "Tap here to delete the selected category."
msgstr "點選此處以刪除所選的類別。"

#: ../categories.c:401
#, fuzzy
msgid "Select categories"
msgstr "所有類別"

#. TRANSLATORS: kB = kilo bytes
#: ../configure.c:130 ../configure.c:340
msgid "Current size:"
msgstr ""

#: ../configure.c:131
msgid "kB (optimised)"
msgstr ""

#: ../configure.c:177
#, fuzzy
msgid "Detail panel:"
msgstr "詳細資料面板"

#: ../configure.c:206
msgid "NAME"
msgstr "姓名"

#: ../configure.c:216
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../configure.c:223
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../configure.c:245
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: ../configure.c:250
#, fuzzy
msgid "Data item"
msgstr "資料欄位"

#: ../configure.c:294
msgid "Screen Layout"
msgstr ""

#: ../configure.c:300
msgid "List position"
msgstr ""

#: ../configure.c:303
#, fuzzy
msgid "left"
msgstr "刪除"

#: ../configure.c:305
msgid "right"
msgstr ""

#: ../configure.c:333
#, fuzzy
msgid "Database Size"
msgstr "資料欄位"

#: ../configure.c:340
msgid "kB"
msgstr ""

#: ../configure.c:345
msgid "Actions"
msgstr ""

#: ../configure.c:352
msgid "Optimise database"
msgstr ""

#: ../configure.c:355
msgid "Run"
msgstr ""

#: ../configure.c:461
msgid "Editing Layout"
msgstr "編輯版面"

#: ../configure.c:463
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: ../configure.c:464
msgid "Database"
msgstr ""

#: ../configure.c:496
msgid "Contacts: Configuration"
msgstr "連絡人：組態"

#: ../db.c:255
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../db.c:256
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ../db.c:257
msgid "EMail"
msgstr "電子郵件"

#: ../edit-vcard.desktop.in.h:1
msgid "Edit personal vcard"
msgstr ""

#: ../edit-vcard.desktop.in.h:2
msgid "My VCard"
msgstr ""

#: ../editing.c:114 ../main.c:1352
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "詳細資料面板"

#: ../editing.c:271
msgid "no year"
msgstr ""

#: ../editing.c:450 ../namedetail.c:66 ../structure.c:177
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../editing.c:451 ../namedetail.c:64
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../editing.c:452
#, fuzzy
msgid "Image..."
msgstr "影像"

#: ../editing.c:560 ../main.c:502 ../main.c:629
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: ../editing.c:1168
#, fuzzy
msgid "Select image"
msgstr "刪除項目"

#: ../export.c:168
msgid "Save as..."
msgstr ""

#. create dialog window
#: ../finddlg.c:37
#, fuzzy
msgid "Find Contacts"
msgstr "連絡人"

#. supply action area
#: ../finddlg.c:49
msgid "Search for:"
msgstr ""

#: ../gpe-contacts.desktop.in.h:1 ../main.c:1288
msgid "Contacts"
msgstr "連絡人"

#: ../gpe-contacts.desktop.in.h:2
msgid "GPE Contacts"
msgstr "GPE 連絡人"

#: ../main.c:77 ../main.c:179
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯連絡人"

#: ../main.c:83 ../main.c:195
msgid "Really delete this contact?"
msgstr "確定要刪除這個連絡人？"

#: ../main.c:83 ../main.c:195 ../structure.c:176
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../main.c:135
msgid "All categories"
msgstr "所有類別"

#: ../main.c:157
#, fuzzy
msgid "New Contact"
msgstr "新增連絡人"

#: ../main.c:513
#, fuzzy
msgid "No contact selected."
msgstr "沒有選擇容器"

#. create and set up dialog
#. * detail section *
#: ../main.c:585 ../main.c:1424 ../main.c:1496
msgid "Contact"
msgstr "連絡人"

#: ../main.c:1208
#, fuzzy
msgid "Choose file"
msgstr "點選以選擇檔案"

#: ../main.c:1236
msgid "Import of"
msgstr ""

#: ../main.c:1236
msgid "files failed:"
msgstr ""

#: ../main.c:1240
msgid "Import successful"
msgstr ""

#: ../main.c:1305
#, fuzzy
msgid "Tap this button to add a new contact."
msgstr "點選此處以加入新的連絡人。"

#: ../main.c:1314
msgid "Tap here to edit the selected contact."
msgstr "點選此處以編輯選定的連絡人。"

#: ../main.c:1324
msgid "Tap here to delete the selected contact."
msgstr "點選此處以刪除選定的連絡人。"

#: ../main.c:1344
msgid "Find a contact by searching for any data."
msgstr ""

#: ../main.c:1354
#, fuzzy
msgid "Tap here to show contacts details."
msgstr "點選此處以加入新的連絡人。"

#: ../main.c:1364
#, fuzzy
msgid "Tap here to configure this program."
msgstr "點選此處以設定此程式。"

#: ../main.c:1372
msgid "Import"
msgstr ""

#: ../main.c:1374
msgid "Open file to import a contact from it."
msgstr ""

#: ../main.c:1387
#, fuzzy
msgid "Tap here to exit gpe-contacts."
msgstr "點選此處以編輯選定的連絡人。"

#. * find and categories section *
#: ../main.c:1453
msgid "Find:"
msgstr "尋找:"

#: ../main.c:1460
msgid "in"
msgstr "於"

#: ../main.c:1590
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not import file %s."
msgstr "找不到點陣圖檔案： %s"

#: ../main.c:1595
#, c-format
msgid "File %s imported sucessfully."
msgstr ""

#: ../main.c:1620
msgid "My Card"
msgstr ""

#: ../main.c:1623
msgid "Saving vcard failed"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: These abbreviations are a list of common titles used in a name
#: ../namedetail.c:30
msgid "Dr."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Miss"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Mr."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Mrs."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Ms."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Prof."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:30
msgid "Sir"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This is a list of common name suffixes
#: ../namedetail.c:32
msgid "Jr."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:32
msgid "Esq."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:32
msgid "Sr."
msgstr ""

#: ../namedetail.c:32
msgid "I"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:32
msgid "II"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:32
msgid "III"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:62 ../namedetail.c:69
msgid "Edit Name Details"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:97
msgid "First name:"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:98
msgid "Middle name:"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:99
msgid "Last name:"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:100
msgid "Suffix:"
msgstr ""

#: ../namedetail.c:101
#, fuzzy
msgid "Title:"
msgstr "標題"

#: ../structure.c:105 ../structure.c:235
msgid "New page"
msgstr "新增頁"

#: ../structure.c:105 ../structure.c:124 ../structure.c:149
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../structure.c:124
msgid "New group"
msgstr "新增群組"

#: ../structure.c:136 ../structure.c:166
msgid "No container selected"
msgstr "沒有選擇容器"

#: ../structure.c:150
msgid "Tag"
msgstr "標記"

#: ../structure.c:152
msgid "New field"
msgstr "新增欄位"

#: ../structure.c:176
msgid "Really delete this field?"
msgstr "確定要刪除這個欄位？"

#: ../structure.c:177
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../structure.c:234
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: ../structure.c:235
msgid "Tap here to add a page."
msgstr "點選此處以加入新的頁。"

#: ../structure.c:251
msgid "Delete item"
msgstr "刪除項目"

#: ../structure.c:251
msgid "Tap here to delete the selected item."
msgstr "點選此處以刪除選定的項目。"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "內容"

#~ msgid "more detailed name options"
#~ msgstr "更多詳細的姓名選項"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Birthday"
#~ msgstr "生日"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "行程"

#~ msgid "automatic appointment"
#~ msgstr "自動約會"

#~ msgid "Personal"
#~ msgstr "個人"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "頁"

#~ msgid "New Category"
#~ msgstr "新增類別"

#~ msgid "Really delete this category?"
#~ msgstr "確定要刪除這個類別？"

#~ msgid "Tap here to create a category."
#~ msgstr "點選此處以建立類別。"

#~ msgid "Edit contact"
#~ msgstr "編輯連絡人"

#~ msgid "Delete contact"
#~ msgstr "刪除連絡人"

#~ msgid "ABC"
#~ msgstr "ABC"

#~ msgid "DEF"
#~ msgstr "DEF"

#~ msgid "GHIJ"
#~ msgstr "GHIJ"

#~ msgid "KLMN"
#~ msgstr "KLMN"

#~ msgid "OPQR"
#~ msgstr "OPQR"

#~ msgid "STUV"
#~ msgstr "STUV"

#~ msgid "WXYZ"
#~ msgstr "WXYZ"

#~ msgid "Error loading pixmap file: %s"
#~ msgstr "載入點陣圖檔案時發生錯誤：%s"
